覺唔覺得Radiohead畀人吹大左？

Radiohead啲歌真係好悶(除左creep)

咁coldplay呢

成隻OK Computer都好正噃

樓主聽開乜？

坤哥

Post Rock

咁呢個應該啱你

我估無佢地, 都無人知卑屎佬原來真係有用

你當jaco pastorius廢ga?

覺

聽佢d歌我覺得佢high大左多d

周柏豪

周柏豪同post rock有乜撚野關係

你係聽呢啲啦, 咪話睇死你

笑
Thom自己最唔鐘意個首就係creep

btw 唔係罵戰
有冇咩post rock推介下

人人都有自己中意嘅音樂風格，分享下自己聽開乜咪算囉，點解要引戰
利申：唔好呢隊

同求

聽開God speed ，explosion in the sky 同 tortoise

又黎舊登啲識貨post？

見你只係識講CREEP都知你無聽過其他

要證明自己有品味先可以評論radiohead?

BTW聽開Jakob, The Evpatoria Report, Maïak

各花入各眼姐, 咁都叫吹大左咁外國d heavy metal同dubstep係咩。

正解

收音機頭跟本係容納緊兩班聽眾，以OK computer作分野

利申：高山睇過Thom

講真, thom屙督屎都香d